# Задание:<br>
1) Реализовать плейбук, который устанавливает 2 nginx<br>
1.1) Добавить deploy двух docker_container с pet-clinic<br>
1.2) Добавим на каждом nginx дополнительные порт (например, 10000 - настраиваемый в инвентори)<br>
1.3) На новом порту развернуть новый location /petclinic, сделать кросс-балансировку между двумя nginx<br>
